夜晚就亂諗野

有幾多人係咁

一獨處就亂諗野

Here 好痛苦 晚晚訓唔到

搵人陪咪得

做咩訓唔到先 慣左夜訓定多野諗

一樣

頂你咩

我都係

好矛盾, 鍾意自己一個獨處 但獨處又會亂諗

會諗啲咩

淫蟲

呢排分左手, 咪諗起男朋友

唉 我一諗到會分手我都會好sad 你比佢飛？

都可以咁講, 仲妄想緊有機會復合

破左個處佢囉

帽？

我比你奶 唔好sad

哈哈哈.......

唔係啦, 其實大家都忍得對方耐 成日嘈交
有時諗分開都係好事黎, 但唔捨得

係因咩事嘈交啊 如果係因為啲小事嘈而分開其實好唔抵

買d酒番去飲下
臨瞓前或者打機 睇陣書

Ching享受人生

唔講呢d啦

睇開啲啦 下個更可愛 岩岩又亂諗野